新手買車求教

想知道成個流程應該係點？
睇車>試車>俾錢

果啲咩牌費燕梳係之後先搞？定車行會幫你搞埋？

你問啲野令我諗起中一個時第一次自己去鞋舖買鞋

睇完車要睇保險受唔受先

利申無試車
睇岩邊部就比訂 牌費保險佢幫你搞晒